係大學做過教務處counter, 你問我答。

如題

個格閪唔閪

比人閪就有

係唔係好多冗員

又冇咩，個個都有自己duties。不過成日有人放假

有無食過lecturer

見都未見過

點解個撚個都要閪住面對學生 有咩得罪你

點解你班撚可以長期閪面?
問你兩句好似雞姦左你全家咁?

我好好笑容架，比學生西就有

p

s

h

邊間？
係咪全部都40歲都a0先可以咁閪

邊間U唔講LA, 費時被起底
我就十分年輕既

成間大學入面最閪既一定係教務處
點解